［有圖］女朋友成日撩鼻屎落我到

次次出街都撩鼻屎
Hi落我到 仲要hi落我件衫到
成件衫都好多鼻屎 好核突
佢依家係我隔離都撩緊
點算好
話左佢好多次都係咁

屌你老母 食咗佢啦

分手囉

你條女一定好閪7

當你係紙巾
用完即棄

叫佢直接放入你個口度 唔好整污糟件衫

啲勁肥勁毒嘅肥婆

我食過喇 佢逼我食嘅 如果唔係佢靚 我一早飛左佢

你射返啲精落去你女朋友條褲度咪得

了唔緊要
個個都會了
我屎眼都了tim
但你唔好係人面前了嘛
廁所又好搵紙巾姐住又好
當住男朋友搞真係...

唔係喎 但佢真係好中意玩屎 眼屎耳屎鼻屎仲成日屙完屎睇下啲屎靚唔靚

捽返d袋底老泥佢嘆下

下次屌屌下西屙屎

你連心愛的女人的大便都不敢吃 還敢說愛她.JPG

佢再唔改你了佢屎眼

屌慢左入黎

為你健康著想 快D食左佢

一群來自麻省理工學院（Massachusetts Institute of Technology，MIT）與哈佛大學（Harvard University）的研究學者，在最一期《美國微生物學會期刊》（American Society for Microbiology Journal）中發表文章，指出「吃鼻屎有益健康」。

研究發現「鼻屎」能預防呼吸道感染，對抗愛滋病病毒，鼻屎附帶的鼻水亦可阻止細菌黏附在牙齒上造成蛀牙，而吞下鼻水甚至有預防胃潰瘍的功效。有研究正嘗試分離「鼻屎」中的有益成份，製成牙膏或香口膠，用作防止蛀牙。

研究人員亦指出，由於鼻屎本身因混有細菌，當進入消化道就能啟動免疫系統發揮作用，增進腸道健康。

其實系咪病態尼

分左手 以後咩鼻屎都冇

點解分手 明明玩鼻屎玩得咁開心

睇我最新個po 好撚sad

自己撩

扮咩
左手撩完好心就用紙巾抹

我鍾意佢撩完恥笑我個樣

屌

原本8日前我同佢仲好sweet
依家就分埋手

睇完樓主post
比少少自信
女死女還在

搓粒鳩屎抆落佢個口

我好知道我做緊咩 佢真係一個好特別既女仔 我真係成世都搵唔到

我條仔又係成日撩鼻屎，勁煩睇戲又撩行街又撩，有次同佢温書，佢擺咗粒鼻屎係我頭頂

哈哈 睇完你第個post 佢飛返你

我食過tim

句野係佢打 我依家真係笑唔出

巴打真係食左？

係呀 都慣左佢撩落我到
同埋我份人有潔廦 佢都知 我真係太鍾意佢食左都唔覺得核突
唉不過8日後就分左手 我真係好想同佢傾留計 重新開始

女朋友=右手⋯？

分左手

都估到有圖係鼻屎相
但估唔到你8日都唔補返條女張相做reference
你好嘢

分左手啦

控制下你右手

屌你咩
鼻屎狗屎人屎甚至耳屎話有圖就有圖
想睇女睇靚仔話有圖就冇圖或者整件欣宜我睇
真係dllm

靚唔靚女先，靚女冇鼻屎嘅，作野嘅話負評左先

你係咪男人嚟㗎 罵鳩佢啦

自己挖完掉落身扮有囡

我想睇你條女嘅圖多過粒鼻屎

如果你再咁忍落去，下次就唔係hi落件衫咁簡單，係叫你食埋佢

食過啦

佢都我分左手啦 我都想下次

我入黎會唔會係俾我睇鼻屎圖啊

你咪好，我女朋友成日撩閪屎落我度

向上拍佢手踭
下次見到你唔敢面前撩

自己撩完放落自己度扮有女？

靚女唔撩鼻屎

好唔開心呀

你做緊咩呀 我好搵你

靚女又點會撩鼻屎啊

佢好特別 我覺得好sweet

我敢如果我同佢好番既話

唉 依家連搵佢都搵唔到

一定唔係靚女
靚女唔撩鼻屎

佢係我目中係全世界最靚最可愛既女仔

食鼻屎 爛腳指

依家連個人都見唔到